---
title: World Stock Index & Futures Prediction By Sentimental Analysis
date: 2018-02-14 02:55:36
tags: [Data Science,Python,A.I.,Hadoop,Spark,R,MLib,Scala.PDF]
categories: Data Mining
---
2014年底於資策會做的期末結業專案，以情態分數預測股價指數及期貨。使用Hadoop及Spark做為分析平台，採隱馬可夫模型、維特比演算法、貝式分類器及卡方檢定(Chi-Square Test)做為分析方法。詳細內容於簡報中介紹。
<!--more-->
{% pdf ./Project_G2_1028mac.pdf %}
專案內容請參考：[GitHub](https://github.com/acute0203/iiiFinalProject)
注意：本專案為作者在學習Coding時所做的專案，目前已經停止更新。類似專案可以參考本部落格另一篇文章[Stock index sentimental analysis with ptt post](https://acute0203.gitlab.io/blog/2018/02/09/stock-index-sentimental-analysis-with-ptt-post/#more)